我要把你們都撞死！浙江攤販駕車4次沖撞碾軋城管

[轉帖 北京時間] 14日，有網友爆料稱，浙江義烏城管在巡查過程中，因查扣違規經營攤點遭攤販駕車衝撞，一名城管隊員被碾軋後全身多處骨折。

網傳視頻顯示，一輛黑色小轎車以飛快的速度從馬路一頭駛來，沖向多名身穿藍色制服的城管隊員，這幾名隊員見狀則迅速躲開。與此同時，畫面中還能聽到一聲女性的尖叫。

畫面中還有一名隊員半躺在馬路中間一個快餐車旁，快餐車前方則是一輛白色的執法車輛。

義烏市蘇溪鎮創建辦主任、城管大隊大隊長樓志堅告訴記者，事件發生在6月13日早上9點多，黑色車輛實際上一共對城管隊員進行了四次沖撞，並造成一名隊員受傷，網傳視頻是第四次沖撞的畫面，是由當地的一位村民拍攝的。

據了解，事發地所在的早市時間是7點半到8點半。 “我們過去巡邏的時候是9點05分，看到他的車子超過經營時間還在那裡經營，就按規定進行詢問和查扣。”

樓志堅解釋說，按照程序，攤販第一次違規會進行登記並對經營用具進行查扣，等攤販對相關條例進行學習後會把餐車還給攤販。如果是第二次違規，則要根據條例對攤販進行處罰。

樓志堅說，當時攤販在登記完畢之後自行離開，然后城管隊員就對餐車和執法車輛進行連接，以便拖走。沒想到的是，該攤販駕車返回，并快速駛來將城管隊員撞倒，並造成一名城管隊員6根肋骨骨折，左側脛骨、肩胛骨骨折。

他本來是想把另外幾個隊員也撞翻的，因為他掉頭的時候喊了一句話“我要把你們全部撞死”。

“（受傷隊員）現在算是比較穩定，今天下午一點半已經進去做手術了。”樓志堅說。

據了解，該涉事攤販姓吳，湖北人，與妻子在蘇溪鎮長府路一帶經營米線生意。目前，吳某已被義烏警方刑事拘留。

以死相搏正確示範

好撚un眼
對xxx進行xxx

網民回覆

新浪新聞

春光美1988﹕
「好。城管確實不是什麼好東西。」
6月15日21:30 贊1,542

海山風中人：回复@春光美1988 你是小攤販的子孫吧、一生充滿了恨、
6月15日21:37 贊320

唯一81256：回复@海山風中人：我不評論視頻。但按你的邏輯，你是城管的子孫嘍？對人民充滿了恨、’
6月15日23:41 贊201

春光美1988：回复@海山風中人：閣下還是把那份臨工做好吧
6月15日21:43 贊106

網民回覆

凱迪論壇

不註冊可以嘛 2018/6/16 12:04:05
「人民英雄 我是說那駕駛員」
贊(28)

老藤新蔓 2018/6/16 12:22:44
「撞死了才好，這群沒人性的東西。」
贊(14)

北非戰役1 2018/6/16 12:25:38
「太君們把屁民逼到絕路了」
贊(14)

好波了

唔知點解睇個gif好撚爽望極都唔厭

支那小販>>>>>連登以死相撲手

偽港獨派永遠唔會做到。口號講到有咁激得咁激，但永遠唔會有行動，連左膠都不如。